大檸樂 會唔會有人黑喵喵揸下人地個波?

2和B話佢驚到話佢雙手揸住自己對肥仔波